Талоны профосмотров
=====================

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :caption: Contents:
    
Профосмотры детского населения
------------------------------


Для добавления талонов детских профосмотров необходимо из главного окна перейти в ``Талоны профосмотров (ОМС)``. Выбрать пациента по номеру амбулаторной карты, либо по полнотекстовому поиску. Указать врача и заполнить основные поля. 

После выбора ``цели обращения``, автоматически добавятся все необходимые услуги по возрасту ребенка. На против каждой услуги при необходимости можно указать врача, проводившего данную медицинскую услугу и изменить дату проведения.

.. image:: /_static/examples/registry/prophylactic/index-1.gif 

-------------

Профосмотры взрослого населения
--------------------------------
При добавлении талона профилактических осмотров взрослых пациентов необходимо указать ``цель обращения - 21``